近日警方拘捕策略分析 大家千萬要小心 反駁員佐級譴責和理非《蕭若元：蕭氏新聞台》2019-12-29

近日警方拘捕策略分析 大家千萬要小心 反駁員佐級譴責和理非《蕭若元：蕭氏新聞台》2019-12-29

和你坐 Stuck稅局
12月30日 星期一
時間 : 12:00
地點 : 稅務大樓

---------------------------------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區
*已取得不反對通知書

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭